經過今晚之後，大家一齊幻彩射汪汪

射呀射，射牠吧

幻彩射汪汪

50000mw 如何？

個emoji

好名

一支汪汪筆幾錢

成立激光部隊

仲以為又有新icon

遠攻兵

大家射狗好啦

推

幾錢買到一支？

嗱，我就拎去照下星星架姐

邊度有大功率賣

定係齊齊1823 發現攻擊性武器

帶電筒出街

敵人反對 我哋當然要擁護

鴨寮街？

最大可以買到咁多